阿仙奴贏波有歐冠打？

初初睇波唔識
係咪贏左決賽就有歐冠打

有飛機比牙狗打

飛機就有得你打

逼害雲加

直入歐聯決賽

雲加千秋萬代！

其實真係有
社區盾決賽

贏左有歐霸打

樓主好波

Tvb直播雲加打歐冠

歐洲足協小圈子，肯承認歐霸垃圾杯 明明足總杯>歐霸杯

阿仙奴贏波 歐洲足協就會直接頒歐聯冠軍比阿仙奴

著好左山齊士衫
準備溝死女